準備quit

集思廣益
Year 1 Quit左之後，可唔可以再讀返year2?
同埋點樣入？

因為屋企問題 連SEM B都讀唔到.
希望返FT一年 儲錢讀書

同學校申請，好common

Why not apply grant loan?

考慮申請gap year？

既然一讀完就要還 咁我不如休一年學返工儲錢交學費.
又唔洗比利息 又唔洗一讀完書要花咁多年還

佢地d另一半多謝你呀 唔洗嘥錢 直接收工就開波

你打算繼續讀嘅話 gap year咪得
洗乜quit

因為我無知 唔知有呢樣野
而家知道了

On9 concept. 比你依加搵到幾錢一個月？loan係你身為香港人仲有番少少既福利，你惗得到番工儲錢讀大學證明你都唔會有出色，骨子裡既奴隸命。有番少少常識都應該識loan個息比你借盡4年分15年還你都一定贏通脹。

香港地唔會出現有書冇錢讀嘅情況
申請grant loan啦
同埋可以向學校申請defer學費（如果真係屋企經濟有困難）

non mean年息無幾錯1.幾厘，loan重要係畢業後先計息加利率再低啲，學生限定必賺咁濟嘅抗通脹福利講成要蝕息，哩種人會揀唔讀大學打份牛工好合理。

老實，唔憂學費又乜都唔識買嘅借non mean嚟買t-bills都賺啦